有無人食過吉野家 龍蝦湯飯？

好唔好食？

邊度有龍蝦

見惠康有龍蝦湯意粉好似幾吸引

正

龍蝦湯 飯

意大利飯咁既樣，個湯汁係老麥龍蝦湯果種味精汁，唔算中伏但係普通

早兩日行過見到個細路食緊
啲顏色好似屎水咁跟住啲飯浸到一pat

意大利飯 好像幾好食喎
師兄食左$49 無蝦版定係 $54有蝦版？

普普通通，唔難食嘅，不過得幾粒青口同蜆，寡左啲

食過都幾難食下
好似m記龍蝦湯浸落d飯度
料係無乜
同埋日本米溝呢d湯食完好飽好un胃
試完一次唔會再試

午餐時段有無 ?

係龍蝦湯既飯咋
唔係龍蝦既 湯飯啊

有

啱啱食咗
可以一試但唔會再食
我覺得隻味有少少假